珈啡公義請王宗堯到產品代言人

渣家軍幾時請macro打骰

支持

#同舟人誓掠水

點解請佢果個唔係大渣哥

鍾搖係咪變咗渣狗condom仔？

Marco都唔請啦
3萬一個月都比唔起
更何況搵個藝人

萬3 頂住檔得唔得
雖然又蛇王又聚賭

仲會扮中武肺去旅行 唔開心又會出書唱你

識唔識整精液蛋
有人問可唔可以唔好咁生個陣
要識講，太陽蛋一定係生

仲有蒸飯feel炒飯

碟咁既野 餵marco哥都唔食啦

G持

其實係咪即係楊州炒飯

支持
但係老細可唔可以睇吓啲咖啡有啲貴
冇寫產地 風味
仲貴過好多精品咖啡

係

餵marco

佢哋係額外再俾多d俾豆農
等佢哋再賺多d
所以類近買概念

認唔認同就另計